好奇一問 多唔多男拍緊拖叫雞？多唔多女拍緊拖有SP?

我本人就撞破過十幾次

你係做馬伕，定做雞

都唔係

但撞過女性朋友拖唔同既仔

你做保安？

唔係，但類近啦

物管

即係看更啦

你有你叫雞
女就係咁偷偷派帽

看更經理

想跟你搵食...

大有志啲啦

睇人食，自己冇得食係好慘的

做看更唔錯

係幾好既
準時收工，睇到好多意想不到既野
人工都唔錯有五位數字

推